有無人玩開攀石/抱石？

可唔可以出黎教我攀啲難少少既線
利申：空有一股蠻力但無技術...

唔介意平平地請你食餐飯
Tg: @abcccccccc

同埋邊到攀比較抵玩？
之前去go nature貴到hihi

東龍

邊到玩，好似好正

唔明

一齊？

想玩下，有無邊個場介紹

剩係去過gonature
百幾蚊一次，租埋鞋成20

近排唔係香港
遲啲搵埋巴打一齊玩

買對自己嘅鞋啦 climbx madrock二三百都有對

留名，嚟緊學

go nature同just climb都有玩過

買月票啦

係邊？
之前係德國3歐任攀
個場又大
香港貴成7-8倍

垃圾爬緊attic v 🤡

人地話想玩下，你叫人買月票

唔明，但好似好勁
快啲tg我約出黎玩啦
請你食飯

Gonature玩月票啦 抵玩好多
好羨慕歐美戶外運動

Just climb好似平啲？

有無大專撚一齊？

有人tg我未

去康文署d場lor

有人PM我啦

btw有無人想一齊考一級攀登???

Push

想玩 冇＄

聽講有D fun day平平地每星期有得玩

上完一級，教練通常都有每星期開fun day，可以免費借安全帶，可以決定長玩先買。鞋就由200至成千蚊都有，豐儉由人。

巴打有無介紹邊到有得考一級？
我上網搵到要380
聽講有平啲

可以上網search攀友會，其實380差不多啦，應該周圍都不大分別。
決定要上前，可先參加fun day了解更多呢項運動，再考慮上一級。

利申，非打手

多謝巴打！
其實我參加過一次fun day
但次次都要人belay有啲唔好意思
所以想考一級

我個人就冇咩所謂，因為未考前我都係周圍癡人
邊個未做過新手，同埋反正belay都係要練既

巴打可唔可以帶我去你去開既fun day?

我去開攀友會，其實唔使話跟邊個去，個個都好樂意做belay，同埋唔會得你一個未上一級

係咪帶$40，直接去個funday，話我想試下，咁就得？

有無真係完全未接觸過攀石既新手一齊玩

有個人帶住指教下，點都好啲既

一係巴打開個gp，有fun day我同你地講？
但要月頭報，退係今個月已經冇，要報就要下個月，時間表應該呢幾日會出。下個月我應該得閒d，可以同你地一齊去

新手想試
tg:

屯門jj無得玩

開左

點會無

推！

push

呢度冇乜人玩

可以留意下ymca都有攀石學，我上過最基本速成班3個鐘，280蚊，之後入去玩每個鐘好似40-60蚊咁上下

但兩者好似唔係互通，好似ymca既證出去康文署用唔到，出面既都入唔翻ymca用

6月有機會攀啦!!!

有tg gp

Just climb原來平咁多
但觀塘番工

好近姐

個谷越來越多人

係ymca玩左兩年暑期
識啲啲繩結

Hong Kong rock climbing adventure club 係fb 每個星期都有 fun day event, $50 一次借鞋$20

既然有個post
有樣野想問好耐
7年前考左綠色個張二級證其實洗唔洗renew

張證好似唔會expire

有發出日，冇到期日的不過巴打如果好耐冇爬都係爬返幾次，搵返個感覺先去lead

喺外國有玩

輕輕一推 啱啱喺JC爬完大專boulder賽

想問下巴打去開邊度玩？ 想搵多d fun day join